  #  6.row et col

 ##  a. qu'est ce que row et col 
 
 Les row vont toujour de paire avec col

 Il y'a une row et plusieurs col

 Raccourci:
 ````
  div.col ensuite clique sur tab pour creer une ligne complete

```
 ex: <div class="col"></div>

 ctrl+D pour dupliquer la ligne
 
 &nbsp; pour faire apparaitre une couleur sans être obliger d'ecrire un mot (copier/coller suffit)

 voir video03/white rabbit
```









